條友鬼到咁都唔block?

Load唔到

每個post都有個輸字

咪再講廢話啦
不如諗下點樣拖屋企件廢老去投票好過啦
自己屋企人都未搞得掂。